［做你的樹窿］入嚟放低心事同吹水218 五個零呀

有心事歡迎分享
無心事也歡迎分享意見
或者吹下水都得
希望大家融洽相處
1001開新post thanks

1

又話唔搵

邊個跑online

hiiiiiiii

留

你好呀

今晚要爆220

Mm tong find u meh

我

一齊用力推
唔係個post no. 咁啱係218我都唔開

@魚 @塵

開咗youtube唔記得自己本來要睇咩

Hi

唉 又係重色輕友嘅撚樣

我想要真係好好笑ig

老人癡呆了

Sor9

未過12點喎你做咩屌鳩佢

我有女朋友都唔會忘記你的

我話唔串佢姐

我唔擔心喎呢樣我對你有信心
你唔會有女朋友的

比比

bye bye

我俾人打你要救我

Is there any handsome guy?

Many

Ok

不要生氣

盡量

南b

@南

你唔愛我了

我都唔夠你打

嬲了再見
又重色輕友又串我
傷心了

冇人同我打機

Me

毒打

00000

Mean

事事

陪我玩

打緊30人場

打機不

邊場

吹頭ing
&我冇童年 真係唔係好識玩

魔書解密

我考完dse 先開始玩

咁你等我考完再搵我玩

又諗好多

諗咩

我要溫書！！！

諗你

出黎玩其他啦

你加油

出緊

玩咩

你想？

求其

去極惡

其實我係諗住而家訓

簡單定困難

我依家先get到個topic

自己post自己推，真是可憐

訓醒

簡

大力推一下

一眼看穿

喂呀

冇9c冇嘢講了

掛住佢？

同個ex一直好有緣 識左6年 到依家都仲會有見面嘅機會 係咪應該主動啲。。。。

有你咪得 你咁多嗲

你仲掛住佢？

Yo

熱情過咗

係 又話攬我又唔見人

夠你條撚樣多爹

玩緊咩

真係復合了？

如果佢需要我。。。可能都會陪住佢
初戀嚟

餓

咩玩咩

搵嘢食相

.

邊食邊打

Me add u la

佢飛你定你飛佢

要慢慢嚟
只可以講機會好細

你一add嘅話 我同自爆無分別
個ac name係我ig名

Same

跑online

你係咪打緊章魚老竇

訓著幾分鐘

佢 佢話中意左第二個

啱啱去咗練場

蜥蜴好玩e喎

得我一個打

推

一開波好快死

我唔識打

打緊

dse

我仲記得d車邊個位出

難

加油！！

沖完涼吹完頭喺梳化訓到流口水
阿媽：你快啲去沖涼先啦

每一秒都係步向死亡

你地會數㗎咩

我有個嘢倒數
不過佢話53

咁刺激㗎咩

Oral

淨係識打筆畫

你係今年㗎咩

我考嗰陣有down個counter計同將wallpaper轉做dse timetable

中文就53

係喎...

笑死

識咗冇耐 唔係幾好意思嘅

頂

係啊

U too young

唔識打倉頡
學極唔識

真...

Young過你

冇事的

佢old

真

打筆劃好過pinyin

me成熟

廣東話拼音

Okay

我之前有種...

快d考完最開心

老人家來 扭親仲周圍走嗰種

倉頡學極都唔識

速成都唔識

做咩驚訝樣

好可愛

變左色

貓貓得意啲

出唔出去買野食好

輸左好多錢

我都想些牙

冇食第二餐

口罩-1

我好多

惡霸

有錢人！

想牛女了

佢轉咗色！！！！？？？

牛！！
有口罩有本錢！

出面好大風 唔想出去了

變咗色好似好睇啲

我很蠢

嬲打？

你有我email㗎喎

都是醜的

冇個性的

是

一樣醜
邊咗白老鼠

個性 和善

係啊 隻眼都唔同咗

u is

可能想黑白配

倉鼠IS THE BEST

Me和善

Go

太慢 頂唔順
決定考完先繼續學了

可唔可以買埋比我

唔該尊重番mk仔

好大風 唔想出了

落唔落街跑步好

比屎你食

係啊 新版舊版一樣咁可愛

你恰我

順眼小小 隻眼都改咗

有排打 個post推到一半都唔知打唔打到我想打嘅嘢

u no mk lah

有啲好奇佢下半身係點

巧多嘢學

go !

I’m fucking mk

你就醜 哼 嬲鼠

比野你食仲咁多野講

落啦

考完dse好多嘢要做
但係首先要考完

繼續用貓

u is 型南

咁要再諗下點先可以更mk

吹風好c服

愛我多啲就得

最愛

Me smoking

I am bad bad

You唔和善

weird flex but ok

到時可以動物大雜燴

正

又表白

Why

死煙鏟

繼續用鼠

我無的 不過我都唔洗

I smoke 2 cigarette at the same time

=3= 你講咩

諗起下年連牛。。。emmm

smoke weed everyday

識咗幾年

好惡的

I’m Thomas

愛你

有啊
我地唔係google share咗location？

今日去咗D2 新開果間寵物用品店
好多貓貓零食同用品

要掛條銀鏈係頸了

咁你主動做咩？

佢都屌緊第個

Shisha everyday

wah u f1 most bad

Also hoi ting

搵人保護我啊

rich

未試過

想睇連龍

入左貨？

有夠淫蕩

鼠牛虎兔龍蛇馬羊猴雞狗豬

邊到有象

咬住影自拍 加平光鏡

應該差唔多

好正的

Yes

幾年前網上識喇

Try with me

什麼惡趣味

牆

wah so bad
when teach me

我都無養貓 唔敢養寵物了
我會心態大爆炸

又嫌棄我

U free teach u

怕離別麼

can u be my sugar daddy

擺到明

遲啲有機會

10/10

Nooo

連羊食草 草泥馬

男仔咁m底唔得架

me no free

好正

捉佢走唔該

我好差咩

咁賞面

me need money

Then u can’t join black society

好似係 我都唔記得

我好愛你的

I have many surgical mask

me rubbish

係啊 受咗三隻了
仲有一隻最愛

劇情需要姐

U L hai

不說了

一開google map就見到你地

劇本？

好多年前了

wahhh must attract many nuis

Me 以前食得好癲

好耐之前啦 散左幾年
依家大家都單身

U got attracted?

養我未

四年啫

你仲有stalk的

I am big sister

i just want a sugar daddy

我編劇

巧的！

I am your sugar baby

學你

係咪add種樹

Okay u bad bad

u 666 skr

聽日去番工啦 唔好溫書啦

Yes luv me?

oh diu
諗起隻歌。

🌿🐋

我有利是錢的

拎嚟睇吓

你係最迷人㗎

No sorry

Success

Ok bye

fuck u ùwú

You are my sugar baby

daddy

so when can i get the cheque

我唔知點幫你

溫書啦
一係訓覺

1$

我食好多野的

好餓

me no do lah so little

比你知咁多野仲得了既

我有好多利是錢！！！養得起的！！！

貪心

我都是

點算

one dollar means nothing

sleep

Then $10

cannot even buy one mask ah ten dollar

Not sleepy

No la

單身有幾難得
本寶寶也單身

but u hungry

玩唔玩

No

養我一日都兩千啦 仲要買包包比我啊

Eat u

唔食了

兩千

me no taste good

禾刀系

真 唔難得

一日三餐都係酒店自助餐

我地一齊算了

一係你自己寫一個劇本囉

我養唔起

what

巧啊

唉 仲話愛我 冇屁咩

愛屁咩

有冇試過情人節前分手

你問大家㗎可

我會努力㗎

仲扭？？？？？？？

大家and u

問魚姐

都算呀

玩me

試過生日前分手

me 認真

料：2月6日-今日一訓醒就有拖拍了

我好似問多咗…

各種嘴炮

認真玩me

同自爆無分別
打緊糖果屋

各種打炮

悶死阿叔咩

Easy or difficult

not玩
情人節前被拒絕囉咁

Will you remember me

你想悶死定冇咗隻腳

有仔過情人節係冇分別的

心事：要表白了

都好似冇
魚姐試過？

唔好啦

Sexy runner?

未試過 唔知

被恰了

情人節前分手

日子咪又係咁過

yes

我明

30 or 8 ppl

哈哈哈哈

留番隻腳先可以做世界冠軍

慘

有女會好啲

Where

我啱啱入咗

8ppl

係
忍耐下

同佢地玩跑online囉

呵番

我都覺

冇咩嘢嘅

Namjoo ig did exist

U mm like me liu

呢種我玩唔到的

Real ig

Coz I luv u

做番frd

幾時可憐下我

Hang 機 on9

咁你玩咩

要點呵架

我地都是被拒絕的

想去玩

Go with me

Go where

ig no stalk value

被分定咩

慢慢打下怪儲下野升下level

考慮吓

禾都唔知

夢戰

U want?

係

Of coz

唔洗第十七年單身情人節了

No common fd

唔出賣肉體的

Shisha

Now?

鍾意邊行邊打果種

我入先的

Wt r uuu

Afk arena

未訓

Nahhh I live in big west north
Ho 9 far

你點勸佢 佢都唔會翻嚟的

An idiot sandwich

Maybe I can car u in the future

一定唔係我

請你食糖糖

U r not

不讀不回？

咩糖先

Ho ah
But hktd so rubbish

Because he is a boy and I m a boy

我以為係
點知好似唔係

我個ig係改咗少少字

U think I’m smart?

咁好

Not smart

視乎已讀幾耐

咁佢唔係太鐘意你/淡了

Fuck can’t car me dik
If we go shisha must drink

3粒丸

最愛躺躺 躺在你身旁

得三角朱古力喳

有其他人要傾或者唔中意覆機

朱古力

Actually I always drink tea when I hv shisha

過太耐 覺得講番 好似唔知點咁 都唔出奇

咁佢唔鐘意你種表達方式 ready to break up w u

歧視啊

咁可能唔中意覆機

好甜

食完即刻有痰

Okay try with me next time!
U expert

In Middle East they drink tea

I’m smartat least smarter than u

考試前食粒糖 個腦精靈d的

歧視丸

異域風情

瞓唔著

早抖

以前食椰子糖最糖既甜 為求最高糖份

上水講早抖

iamugly

Noooooo

打2場就走

佢weak

同fd玩GTA笑到我仆街

都估到你
開台比我睇嘛

Same feel bro

But many bars didn’t provide too many types of tea

做咩呀

打機中

My b good night

我地空裝陪你打

太多私隱

打咩

痴撚線港女咪應左你囉

dse點算好

仲肚痛麼

唔考

唉

唔痛了 通常淨係痛一陣

你覺得自己存在就得

mock又無埋

實有下次

點解會有account lol

唔想做了

温書好過

Nancy

求其啦

Definitely!

Dse grades r not defining ur life

冇！

見住疊嘢好厚，唔想開工做

你又考dse?

點小氣法

是怎樣做到的

唔好啦，我想去台灣/ive

U呀

偷借屋企人isp email

Lemme find ha
My fd said The Sanctuary d shisha ho jeng

屌

佢真係衰人黎

抵屌

咁正

我都唔知了

未開sem温乜撚 除非你係學霸

咁你點開account

Plz don’t call me baby

學渣先要溫
真係好悶

綁起黎打

一齊數手指

曾經為你與整個世界為敵

Whyyyyy

hkbn手機plan？

只有9c接到

Wanna tryyyy liu

瞓唔著 又冇野做

佢鍾意架喎

如果跑online有電競 我可能玩咗了

悶又温書

咁早緊係訓唔到

Next time

佢太壯了

鬥泡妹子

要識了

悶先去温

早

番比你睇

乖乖地傾計啦訓咩丫

我係用我屋企個垃圾網上行6mbps 上網plan $298 得 600kb/s 速度跟嗰個email
利申：通常我會用電話放Wi-Fi比電腦上網

經常五點上床

日日俾阿媽俾fd屌

不玩了

岩岩訓左兩個鐘

巧der

I'm so sad now.

你有咩煩惱

訓醒先衝啦

我比fd黑面

南：輕輕鬆鬆

返埋聽日 連放兩日！

係咁輸

我以前啲同學都唔鐘意同我玩的

放grade 失戀 家庭問題

放咁耐假真係好悶

皮已收

你都幾多煩惱
揾d野輕鬆下啦

好想隊sake

恭喜發財

睬過你

放左成年了

飲啖水算啦

冇乜嘢有興趣

後尾直程唔夠膽同fd講

我最正面架啦

冇訓晏覺

好耐冇飲過 俾支啤嚟都好丫

下次臨訓叫埋你

睇戲打機
乜都好啦

笑唔出

兩杯好啦 飲酒精咁

Not interested 只係對住啲書有返少少安全感

擔心健仔同熊仔餅

跟住佢做一次

不嬲都冇人同我玩 我單刷

咁大獲

屋企人唔俾 係就要出街隊

Hku?

有冇人記得自己幾耐到先甩到P?

用4g好少少，但都係覺得慢

我哋甩唔到㗎啦有個P牌幾好呀幾得意

老嘢話唔定你大過我

90日大限

隊咩丫 無謂咁做

分左手1個半月，今晚冇啦啦諗起個ex，瞓唔著

9c 你係住村屋定唐樓？

掉你落街

點解？

咁放grade應該係好耐嘅事了
睇咁重做乜
你final yr?

幾日都瞓唔著 個人一冷一熱咁煎嚟煎去

口臭臭的

村

死煙鏟 食煙對身體唔好 快啲戒

Rich

我唔識佢地真人，只不過係依家肺炎猖獗，佢哋又可能要返醫院複診，仲要有個係肺部中槍，唔知抵抗力會唔會差咗

慣左夜訓姐 病了麼

Poorrubbish location

Nursing?

冇人會stalk的

風險與長期病患者一樣吧

驚唔驚狗？（我指係4隻腳嗰啲）

個grade對你嚟講有咩影響

我過左好耐
真係好想甩
可以典??

好煩，有冇人可以開解吓我？

冇得甩

唔驚吖
我自己有養

心很累 事很煩

吓 我係90日喎

依家唔俾甩喇

冷冷淡淡

心事呀

我諗緊養貓定狗好
想搵啲嘢散下心

甩P係人權

天要你亡

一醉解朝愁

二等公民

Wt happened

218 五個零

鬼記得

今晚突然多人

尋尋覓覓冷冷清清凄凄慘慘戚戚

咩事

背咗未

全都是我

乍暖還寒時候

咁係咪搵個冇P巴結婚先可以有個公民passport呀？

聽日食下先

錦江春色來天地，玉壘浮雲變古今。

好多人

狗！有人性好多
真係feel到你心情點㗎佢地
我隻狗成日送我出村口搭車

幾有慧根

吾你老母

清照呀

係 怕羞了

醉好冇用但又有用

北極朝廷終不改，西山寇盜莫相侵。

背咗又唔記得咗一半

呢首我識
我鍾意上一句多啲。

花近高樓傷客心，萬方多難此登臨。

咁就到我落場了

一齊

瀟瀟瑟瑟悄悄夜靜無人伴我行是寂寥

+1

唔怕醜？

早晨

停課 好撚悶

好明顯我吸引力沒法擋一開post多咗咁多新人

回來了

料仔咁叻女既

可憐后主還祠寺，日暮聊為梁父吟

諗多咗

講到底 都係一個獨撚

把酒祝東風 且共從容

yo

忘了愛

唔敢出聲了

又仔又女 咩料

叫我？

訓醒？

知與誰同。
係我玩一隻online game嘅其中一個角色名

我鍾意

2隻先啱

屌真係好多人

都幾聽話

因為好多人都有心事

打完機

I luv u

好恐怖

個個人都有心事

趁我主場快啲擺低！
我聽你講！

想養，但驚麻煩

我想帶你去浪漫的土耳其

I love u too

今年花勝去年紅 可惜明年花更好 知與誰同。

唔洗返學有咩做。

放低你嘅心事

下個post都我開可以嗎？

想復合 點睇

喺屋企

渣男心事好花心的

有心事就講啦

都係㗎其實
諗清楚啲先 如果唔係大家都辛苦

佢值得？
or
你值得？

毒撚

以為乾柴講野

喵 移動暖蛋